建議強制叫雞時要掃安心出殯先比入

安心出火